仲有20日就聖誕節，仲未搵到女陪我過節

典算巧牙

128 維園見

中途轉基
搵個連登仔陪

仔啱唔啱？

Same

連登仔=狗都唔屌

偽娘頂住檔都好

年年都係咁唔差在呢一年

年年獨過何時了？

我無咩所謂

唯有128維園見